同女朋友同圈子可以點分手

媾圈子入面另一條女

[member][溝唔難啦，但好多手尾跟/member]

自己幸福 定 朋友重要d, 自己揀

可以點？

你走啦 留係到都唔會開心架啦